義父就叫契爺,咁契爺個老豆叫乜鳩野?

🤔又叫契爺?

契你老豆

契弟

契爺爺?

契爺 爺爺

ku所之之

契祖父/契太爺囉屌
依家d後生真係

題外話，依家仲興唔興上契？

義爺